肯回歸攬炒精神未⋯⋯

「抗爭恆常化」靠示威發聲都無人理，仲示威黎做咩？